如果時間真係可以購買

你地會比幾多錢買一粒鐘 ？

又或者時間變到股票咁
呢個股會比全世界炒到幾錢粒鐘？

Sorry for on9
呢排唔夠時間用
突然諗到

有套電影係講哩個世界D金錢變成時間
越有錢=越多壽命
唔記得叫咩名

In Time

In time

In Time, Justin

到時一件潮物值一年命
仲會唔會有人買

咁我賣

即刻睇下部戲先